【裝修定唔裝修】做 定 唔 做 ： 不 割 蓆【風向】

＂我哋呢一個社會如果要攞返我哋應該有嘅權力，我哋唔可以再繼續教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅，邊一個方式就應該要去做。
相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做。
我鼓勵你哋去做，我希望你哋去做。
我唔希望你哋因為有人批評你哋嘅手段，結果就完全放棄你哋相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。＂

—梁天琦

數一下而家發生緊，令我地猶疑既事：
1a 有臥底拆鐵、燒鐵
1b 有人真心想拆鐵、燒鐵

2a 有人係連登帶風向，或者不斷出唔同意見既Post去引起罵戰
2b 有人想勸大家轉一Ｄ方式，或者有Ｄ覺得唔適合

3a 有人出神獸比人話失控
3b 有人覺得出神獸冇問題

4a 有人要休息，等人權法過左先
4b 有人要話根本美國佬覺得而升級冇乜問題

5a 有臥底搞中銀
5b 有人真心想拆中資
等等等等

學梁天琦所講，「我唔希望你哋因為有人批評你哋嘅手段，結果就完全放棄你哋相信嘅嘢」

係呢一個危急既時代
你要做乜野
你要唔做乜野
唔應該因為網上話點點點，有人話點點點，就唔去做
你係為你自己既自由而奮鬥
只要你諗清楚輕重，自己注意到安全，覺得係岩既野，就應該去做

無論幾多個臥底想抹黑，幾多個做媒既想帶風向，佢地都鬥唔過我地香港人
永永遠遠，自古以黎，
所有臥底、分化手段既目的只有一個：內鬨

無論個鎖有幾精密，有幾多重陷阱，只要有一柄堅硬既斧頭，就可以將佢劈開
無論對方計謀有幾多，將幾大既罪嫁禍比手足
我地只要意志堅定，不割蓆，就可以以力破巧

其他人做乜都好，不割蓆

同埋唔該上連登勿認真

推推推

p牌幫你推

推推推推推